一人一招最型嘅招式名

邪王炎殺黑龍波！

I am iron man

邪王炎殺煉獄焦！

我個名

華光耀劍鋒

煉獄無雙爆熱波動砲

霸皇。翔龍擊

電話禁極刀

落英神劍掌
亢龍有悔
乾坤大挪移

鏡花水月

天馬流星擊

月牙天衝

巴奧殺基路加

壞咗嘅人斬

霸王電影彈

還敢下來阿冰鳥 嚕RRRRRRRRRRRRRR 老爸墮起來 搭波kill 哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈

十二王方牌

阿修羅鳳凰拳

一劍凌風

日經post

破邪，流星嵐

認真拳
石破天驚拳

火龍流星橫掃千軍

昇龍拳

輕舟已過萬重山

九劍滅殺陣

天馬爆嵐擊

春風又綠江南岸

高原血統

東風浩蕩
太乙三才陣
破天一箭
八步穿陽
橫掃千軍
烏龍翻江

龍神の剣を喰らえ

係咪已經過氣

直直bird極

鳳翼天翔

老漢推車
觀音坐蓮
龍舟掛鼓

認真活塞式

認真系列，左右橫行

敗者成塵

真流星蝴蝶劍

怒雷強擊羅剎破凰擊

反智轉身

乞兒煲飯

認真模式 認真連環拳

Look at the cleanse! Look at the move!

Star Burst..... Stream!

天衣無縫
完全掌握

未夠型
全部加個「真」字就

東方不敗 屌你老母閪

連續認真拳

哈雷彗星大S射球～

星爆氣流斬
太星爆了

地爆天星

飛天御劍流

獨孤九劍

觀音座蓮

碳酸水球拳

戰爭快劍

星
爆

狗仔式

well, I am rich

皇極驚天拳

攞你命3000

龍破斬

Za WARUDO!!!!
MUDAMUDAMUDAMUDAMUDA

魔貫光殺炮

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦！！

媽的貢丸

中國共產黨萬歲屌屎忽

阿修羅閃空

半邊燒鵝髀

如來神掌

暗黑烈地疾風拳 D→(A...) -%
暗黑破空疾風拳 Jump + D→A -%
暗黑突襲腳 Jump + D↓J -%
暗黑亂舞 D→J -%
暗黑化為烏有 D↑J -%
暗黑雷電擊 D↑(A...) -%
暗黑冰火球 D↓(A...) -%
暗黑滅殺球 D↓J -%
暗黑龍 DJA + DJA + D↑J -%
暗黑劍 DJA + DJA + D↓J -%
隱身術 DJA + DJA + D↑A -%
回復術 DJA + DJA + D↓A -%
破滅術 DJA + DJA + DJA -%
回魂術 DJA + DJA + D→A -%
勾魂術 DJA + DJA + D→J -%
地獄永死魔王拳 DJA + DJA + AJJA -%

龍舟掛鼓

佛光普照
佛門廣渡
普渡四方
金剛伏魔
萬佛歸宗
佛法無邊
如來下凡

宇智波反彈

69

眼部火焰炮

初手 ‧ 天元

疾風迅雷斬
風起雲動拳

白虎嫩穴

唔係阿修羅霸鳳拳咩

黃金神箭無堅不摧

我爸是李剛

連續普通拳

屌R-LF2

One two three rider kick

勁射高遠球

波
動
拳

臭雞破柴拳

天照

KILLER QUEEN!
DAISAN NO BAKUDAN!
BITES ZA DUSTO!

惡魔蝙蝠幽靈

爆袋分屍殺都冇

超傳說 雷光斬

世界曾有第五季

還原靚靚拳

龍王齊格益力多

惡魔蝙蝠幽靈
惡魔蝙蝠龍捲風

虛數彌天大謊

白虎亂月！現身！

火車便當

小爾激光

最終決戰奧義。無式

海虎爆破拳

廬山昇龍霸

猛虎落地勢

蜘蛛騎乘位

冰炎光龍炮 D→J 5%
天厄滅絕 D↑A(+A...) 20%
極地火山 D↑J 50%

秒經

魔犬働哭破

中二

劍 寬劍 長劍
程式強化 貝塔劍

屌你墨香

神羅天征

重拳爆珠重珠
即刻昇輕腳昇重腳收招
再即刻昇輕拳昇輕腳昇重腳收招
衝前紅必

帶馬歸槽

好耐先有真技@.@

大賢者·無限煉獄

What are your superpower?
I am Rich.

THE WORLD!!!

帶馬歸槽
猛虎硬爬山

...

石破天驚Love Love拳

認真一拳

地爆天星

六道。地爆天星

巴路 殺基路加

魂。初弒

神羅天征
萬象天引
地爆天星

千年殺

五行奉神劍
百鬼滅衰擊
白虎妙王反
靈騷亂燦燦
裂紙大逆劍
華光耀劍鋒
霸王翔龍擊
六道．地爆天星

Faker what was that!?

也咩囉

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

納爾遜式鎖
霹靂追魂鎖
鴛鴦乾坤扭紋鎖
奪命鉸剪腳

千斤頂

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

飛龍在天，亢龍有悔
黯然銷魂掌
獨孤九劍

猛虎扑地式

Judgment Knight of Thunder

霹靂雷霆震霪霧

劇透bam

入嚟為咗睇呢個

吉烈豬扒許志勇

笑到停唔到

平步登天任我行

你阿媽個波罩你呀

IM第一集對白

千鳥

邪聖剣 烈舞踏常闇 雷神如駆特別極上奇跡的超配管工兄弟 弐號役立不弟逆襲 監督斬

你呀媽個波罩你

最型緊係

星
爆
氣
流
斬！！！

灼遁·光輪疾風漆黑矢零式

陰陽大戰記d 必殺技名好多都好型下
好似仲有招叫巴里之走馬燈

雙手渾圓成盾 使出乾坤大挪移

ZA WARUDO!

鬼唔知咩 我同我朋友傾偈鳩up姐 無啦啦過答嗲

怒濤砍魂劍
五行奉神劍
邪鬼滅殺炮
踏無步威

玄天邪帝（獨孤星夜）
三刀三劍三神技

刀斬風，劍切雲，紛紛擾擾斷風雲
刀絕光，劍絕影，瀟瀟殺殺滅紅塵
刀無相，劍無形，蒼蒼茫茫碎乾坤

果陣睇神兵玄奇覺得邪帝型到一個點

破冰轉身

西海道虎鐵

旋風賓周刀

豪火滅卻

三七氣流一轉

有聲

一 大 三 千
大 千 世 界

死氣。零地 點突破·改·空手入白刃

羅莽世界

有冇七年
當初睇到到依家
時間過得真快

L man

津路水泡

我愛你三千

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

黃金之蒼龍

秘術「天文密葬法」
「天網蜘網捕蝶の法」

攻擊敵人，衝啊！

大夥兒進攻囉！

龍王霹靂掌
天怒人怨殺無邊
三歎劍法
修羅霸王靠華山
超究武神霸斬
飛龍降臨彈
天地神明劍

薩基路加

卡騎啦分身窒窒

派派幫幫普哇普哇普

去去武器走

蒙古霸極道

直直bird極都無 !?

連登變了 時代唔同咗

#38

十步一殺

I am rich

進階氮氣出彎

飛龍在天

五雷天罡心法

反手聖光劍

日本仔眼中既屌你老母臭化西

混元霹靂手

天秤終極審判地獄

弧月亂舞

奪命連環三仙劍

洗唔洗encore呀？

盧山昇龍霸

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡
係呢個時候大師兄眼如微絲
雙唇微微張開
口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣
我明呀巴打

靈犀一指

Bring me Thanos！！！！！！

終景·白帝劍

地爆天星 神羅天征 萬象天引

岩岩想講

一瞬千擊

超級霹靂無敵勁爆最型拳

一念之威，萬敵心動

小你老母飛刀

瞬獄殺

閃光爆破劍擊

雪燕歸巢

九天十地菩薩搖頭怕怕霹靂金光雷電掌

瞬獄殺

輕拳 輕拳 前 輕腳 重拳

星落

破壞光束
絕對零度

爆爆光光光

拳拳體爆光

古惑仔-四八四

魑魍魅魎
Aurora Execution

u gin lor ki o ku le!!

破冰轉身

tbb n年劇＞ 戀愛自由式
講游水

Wakanda forever

隔山取火

百鬼夜行

就係為呢張

星爆氣流斬

碧海潮生曲
獨孤九劍

Hehehebsshhhehehjejebddhh

人上人不造

投訴之刀

魔古忌流-煉破反衝壁

反動蹴速迅砲

華夏第一劍

大力金剛指

疾風勁吹 雷聲轟動宇宙 雙頭龍！！！

一刀火葬

鶴歸孤山
平湖斷月

一定係石破天驚拳同超級霸王電影彈

天舞寶輪
天魔降伏
盧山龍飛翔
𥌓光女神的寛恕

天下好早期有個流囉有招“殺龍求道”個名好型棍

奀咕咕奶波勁
霸皇啫啫拳
茶葉、油麻地
喺！有隻雀仔
阿嫂變埋我既女人啦

加多個
一劍西來 天外飛仙

二A分之負B加減開方B平方減4AC

必殺系列：認真一拳

紅蓮吐焰
雪燕歸巢
如封似閉
分筋錯骨
銀𩣑照白馬
七月流火

百鬼滅哀擊
爆碎牙點穴

亢龍有悔

戰鬥能力發動: 死亡電光 + 終極離魂能量
無上巨龍火球
(爆丸第一季44集)

(47集): 係咁再黎ㄧ次。戰鬥能力發動: 伽傌射線....
洛克: 我嘅光影漂移冇效嘅!

==========
數碼暴龍第一季
(42集): 鋼鐵海龍獸vs戰鬥暴龍獸 嘅招式名
(47集): 戰鬥暴龍獸vs木偶獸嘅招式
==========

蓋亞能量炮

屌
好好玩呀？
到我 震東車房花王九

地獄永死魔王拳

下前下後重拳

疾風。極改龍之氣息

天·絕震光刃波

習近平思想

刺所武次子

金輪際撲滅戟

Explosion!

盤古大帝蓋世魔王霹靂霸天斧

小爾光線

L文

一嚟就打大佬

真月迷津渡

超級霸王電影彈

怒濤斬魂劍

九頭龍閃
月牙天衝

各位觀眾 五條煙！

我不能忘記你

狂牛碎金鐘

如雨露千本

罪無可赦之人

萬劍歸宗

Avengers Assemble

慣性飄移

真 流星蝴蝶劍

無無明亦無

禁千貳百拾壹式.八稚女

裏百八式・大蛇薙

床邊咬蔗
乞兒煲飯

胸圍掌握鷹爪拳

未入黎都諗到係呢招
ching 琴晚係咪睇完個幽遊白書post

飛龍火焰

認真來回往返跳躍

入黎就係搵佢

SMASH !!!

哈咩哈咩哈

乜撚

What is your superpower

I am rich

洪荒 開天闢地
原暗 宇宙終結

混沌 大道始終

攞你命三千！！！

計都羅侯劍 . 暗劍殺

上x下b 左a右

y

時間咆哮
亞空烈斬
鑽石風暴

一拳超人：認真一拳

星落 !

華光耀劍鋒

龍翔斷九天

你啊媽個波罩你

入黎就係為咗講呢個 真係型到痴線
石破天驚god finger!heat end

電! 話! 禁! 極! 刀!

浪花斬鐵勢]

老漢推車 ....

卡咩哈咩哈

哈雷彗星大s射球

破軍孤影斬
百鬼滅衰撃
怒濤斬魂劍
五行奉神劍

螺旋丸

乜撚鳳凰拳

対大降神小銃逆鱗爪一九四一斉射

豆腐火腩拳
黯然叉燒掌
排骨蒸鳳爪
陳醋燉豬腳

北斗百烈拳

忍豆風雲3 摩訶殺界炎招來

小樓一夜聽春雨

別天神

Full counter
瞬獄殺

天馬星塵蹴

...係時候...到我出手...
可加可減機制！！

頂第一下諗都係黑龍波

三身一體 分身殺法
超龍卷暴風雪

鐵沙掌
呀

星光滅絕

虎門鬼車腿
升龍殺
邪殺骷髏波

銀河星爆

風起雲動拳

I am the L文

降龍十八掌所有招式

天照
神羅天徵

一定係 “銀啊”

未入黎都覺得係呢招
飛影

龍皇降霸翔

絕招，登龍劍

華光耀劍峰

燚焱的炎火

一字文二連

東風破

係阿修羅霸凰拳

歸山笑紅塵

終極膀胱劍